[文宣] 中學生文宣新方向

11.11 前線中槍 中小學催淚彈放題 大學淪陷
重點係政府大力譴責暴力 混亂情況 連八大院校都停課 但竟然唔宣佈中小學停課!?
明顯係基於政治考慮 漠視學生安全 雙重標準
中學生衣家有咩做到!?
就係要用你地既方法請你地既校長出公開信表態
作為中學生 唔建議你地用大學既方法去做
堅持返罷課不罷學既精神 建議以學術討論形式邀請校長討論
以身作則 教導學生如何以獨立思維應對社會問題 確立正確既價值觀
建議討論問題:-
1) 造成現時社會狀態既主因-究竟係政府既一言堂漠視民意而造成?定係市民失控破壞社會安寧?
2) 就你所知所聞，您對警方處理社會事件的手法有何意見?是否恰當?
e.g. 元朗721, 太子831, 任意搜捕市民(包括中小學生), 任意使用催淚彈(包括學校範圍、民居、密閉空間、)
3) 如不恰當或有待確定，應否即時成立獨立調查委員會處理?

校長 老師 教育局一定要好多藉口 以下Q&A for your reference:-
Q1) 不應將政治帶入校園?
Ans: 事件已經唔係單純政治事件，而係講緊香港人既核心價值 以及普世價值
而且政府衣家以政治凌駕教育
一 將社會事件起因歸咎於教育問題
二 以政治考慮漠視學生安全 為顯示強硬政治手腕堅決不宣佈罷課
三 縱容黑警肆意以種種暴力形式打壓學生
Q2) 校長作為教育工作者無能力作專業判斷 評論社會事件/政治問題
Ans: 作為真正既教育工作者 更加要關心學生切身既問題 積極提出意見 解決方法
無專業判斷只係藉口 如果校長一句唔知就算 就淪為陳百祥之流
學校強調學生要有獨立思考 作為校長無可能學黑警 陳百祥 一句唔知/睇唔到就算
請參考中大校長段崇智做法 用你既best judgement
Q3) 咁樣即係強迫校長支持暴力
Ans: 好簡單 所有都係open-end 問題 校長可以出公開信支持政府施政 支持警方執法 並加以說明 學生要既係一個說法 一個表態

再做多一步 可以搵埋你既母校 關心埋你小學校長!
支持既唔該幫手推

Btw 睇完城市論壇 教聯會主席黃均瑜既鳩up 先知哩個教聯會藍到癲
有冇做老師既手足講下 幫手搞搞佢 逐個清算

1/10

2/10

3/10

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

4/10

5/10

6/10

Push

推

7/10

8/10

9/10

10/10